白膠水，重新出路

如果幾百萬人，齊心做白膠水一年，咁膠水生產商會點算 ？

更加唔好講羊群效應，本身鐘意淨苦既人，心諗：呢班唔想食苦，反而唔駛膠水咁著數，我都無理由蝕底架。

然後過一段時間，整個膠水製造商失去運作功能，被迫辭職，幾百萬人重新選出代表。當然，唔好忘記清算劣質膠水幫兇。

白膠水，重新出路。